你唔夠藍wo

人地都攞刀捅長毛啦

你呢

你又做過d咩呀

你地班死偽藍收皮啦